{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201458",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옛날식당"
    },
    "text": "昔ながらの食堂\\n\n江原道束草市青湖洞870\\n\n束草アバイ村に位置する''昔の食堂''は、韓国料理-一般韓国料理を専門とする食堂です。 営業時間は毎日09:00から21:00までで、年中無休です。 食堂の内部は20席まで収容でき、部屋は別途設けられておりません。 「昔の食堂」では咸鏡道固有の味が生きている料理を披露しています。 手作りでより豊かな味を出す咸鏡道地方の郷土料理を提供します。 メニューの中でもアバイスンデとイカスンデが特に有名で、国内産豚と国内産イカを各種材料とともに伝統的な方式で作り出すのが特徴です。 これを通じて多くの人が好きな様々なスンデと珍味料理を提供しています。 「昔ながらの食堂」は、リーズナブルな価格と健康的な味の価値を伝えようと努力しています。 お客様に真心を込めて、様々なスンデと珍味料理を提供して満足を差し上げたいと思います。 束草アバイ村を訪れるなら、「昔の食堂」を訪ねてきてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "この食堂は江原道束草市青湖洞870に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この食堂の営業時間は毎日09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂の休業日はありますか？",
            "answer": "この食堂は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何人まで収容できますか？",
            "answer": "この食堂は20人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "この食堂には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、この食堂には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "この食堂で提供されている料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "この食堂では咸鏡道固有の味が生きている料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "この食堂のおすすめメニューはアバイスンデとイカスンデです。"
        },
        {
            "question": "この食堂の料理はどのように作られていますか？",
            "answer": "この食堂の料理は伝統的な方式で作られており、手作りで豊かな味を出しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "この食堂はリーズナブルな価格帯です。"
        },
        {
            "question": "この食堂はお客様にどのような満足を提供したいと思っていますか？",
            "answer": "この食堂はお客様に真心を込めて、様々なスンデと珍味料理を提供して満足を差し上げたいと思っています。"
        },
        {
            "question": "束草アバイ村を訪れるなら、この食堂を訪ねるべきですか？",
            "answer": "はい、束草アバイ村を訪れるなら是非この食堂を訪ねてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 381
    }
}